612 基金：12月底可動用結餘$181萬！

【 612 基金：12月底可動用結餘$181萬，1月份預計開支$1,500萬，需要大家捐款！】

＊＊＊ 網上捐款 ＊＊＊

＊＊＊ 基金簡報 ＊＊＊

基金早前呼籲市民登記網上月捐或定期捐款，並留意基金公佈之可動結餘，令基金戶口毋須累積龐大結餘，基金感謝大家留意及配合。

現在，基金估計以目前捐款及可動用結餘將不足以應付1月份的預計開支，需要大家踴躍支持！！！！

截至去年 12月底，基金之可動用結餘僅餘 $181 萬，詳情見基金財務簡報 。截至 1 月18日，本月基金收到 $203萬 捐款，而估計本月開支達 $1,500萬，需要大家捐款了！

以下為基金最近3個月的捐款收入及批出款項（*）：
月份 / 捐款收入 / 支出或批出款項
10月 / $329萬 / $1,137萬
11月 / $285萬 / $1,452萬
12月 / $837萬 / $1,823萬

（截至1月18日捐款及1月預計開支）
1月 / $203萬 / $1,500萬

（*）參考數字，實際數字以基金核數後財務報告為準。

-------------------
☎️ 申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
💰 捐款：
🖥 FB：
📷 IG：
📱 TG：
📣 MeWe：

大家支持下
612真係幫到好多人

推出

推

要唔要交代下之前D錢去左邊先

你無睇佢地份audit ?

亂告狂上訴就係為左燒爆你d錢點玩落去

叫D律師收少D囉屌
幾個月前仲話玩咩second

盡做囉

月捐係透過strip平台
確保捐贈者資訊唔會外泄

如果依然擔心身份外泄問題
可以去銀行入數機

見底了

點解佢個基金無錢滾錢嘅？一咪靠捐款，長貧難顧喎

612真係幫咗好多人 希望大家會支持下

拎D錢去投資會比狗咬
好似傑斯咁

黃店呢?
賺到D錢自己袋晒?

我已經捐到乾哂 連女朋友都冇埋

咁樣會違背基金成立目的
同埋錢滾錢有蝕錢風險
加上有緊急事時未必可以即時轉做錢

黃店呢？ 好多已經唔捐

有啲誇

因為佢用私人戶口

push

pish

狗即刻咬你

你睇下好鄰舍

Second係為左多啲律師可以用法援
唔知就唔好出聲啦

真係冇左 佢仲怪我冇錢比佢 話我垃圾

好心啦，人地每個月都出開支表，好明顯你就完全冇留意，如果你唔係五毛，我建議你出少句聲，有追開就知宜家連星火都要問612攞錢，基本上全部支援開支都係612

已捐

呢家人人都收割緊時代革命既利益

政治KOL, YouTube, Patreon
買樓既買樓

都無人再捐錢

又食黃店又捐612又課金比KOL
㩒住黎搶

律師打官司都有好多洗費啦
唔通唔做準備就上庭咩

告急告急告急

U deserve better good luck bro!

我明呀 我都係 不過我條女同我一齊捐 一齊捱

打曬手足官司未
打曬就停了

KOL其實仲仆街過販民
乜9都無做過
但又安全又賺最多

捐左幫推

到今時今日仲問依個問題嘅唔係五毛係乜？

Blocked!

一大堆5毛又出現

黃店，買樓，KOL

三樣嘢 贏左都唔會分比手足

應該係話香港人冇預到條數咁大，以為一億好多，其實宜家只係開頭，好多暴動都未開審

唔執都偷笑

依個講得幾岩

有大台黃店仲開分店

搞咁多，只係養肥左班律師行
不了

推啊
出黎做野嘅 每人捐幾舊水都好啊

利申 今晚就捐

變晒Condom.......

一個月千幾萬，本身要有幾十億先做到錢滾錢

其實集中哂係同一個pool一有咩事就收哂皮...

知唔知眾籌投資係犯法

講既人一係五毛一係無知

星火同好鄰舍就係咁俾人封

個post 分化撚多到

見啲真心膠仲死撐
天真到

盡自己能力就得

咁咪抵撚死囉

乜鳩楊雪盈 鄺仔果d都開晒patreon

Push

On9

重有BNO 形式既移民收割

捐咗

所以最理想係月捐
月月清大半基金

成日話乜柒黃色經濟圈
D錢的確係流左係圈入面 咪圈入面既人袋哂囉

安全就去入錢

買大丁hoodie好過

個問題係有咩人信得過

個個叫捐星火結果一鍋泡

程序錯少少都俾狗咬

買左 隻隻色一件

果啲10萬一個月既高層咪錢滾錢囉，其他就無喇

好多黃店做少少嘢，就可以慘過武肺，勁過保就業十倍。 錢又唔捐得多甚至無捐

KOL

BNO

買樓

根本無人再捐比手足

已冇限勝利，理想達到
烏托邦都開門了
下一步即刻bc

連登仔對個世界唔了解，但又諸多批評

//咁點解明明叫做「義務律師」又要 claim 基金同公帑？

我理解係律師樓交租真係好 L 貴，例如打一單暴動案審二十日，個律師成個月真係要星期一至五嘅朝九晚四都坐喺法庭，嗰個月完之接唔到其他商業民事案件，零收入但又要白交租兼出糧俾秘書，確實係難搞唔掂。

另外，有一點可以補充。據我嘅了解，刑事案件嘅法援價係低於市價，而基金提供俾律師個價都係緊跟法援，所以律師如果要賺大錢，一般來講都係做商業同民事訴訟案件，例如爭產案先有得發大財。//

惡到... 其實你係咪未出黎返過工？

佩林酋口罩一流

應該所有自稱黃店既要OPEN BOOK
每個月抽什一稅比612
唔通黃圈真係比你叫兩句手足就白賺錢咩

閣下係文肓

612要人要錢呀

次次講612都一大堆入黎吠

所以基金呼籲大家登記月捐
咁樣就算比狗凍結都只會無晒係612銀行筆錢

狗隻一發現

你咩都唔做就幫左其他人？唔幫就出少句

z

其實d律師已經收好平

禁錯不推文

接近1萬人被拉
就算只有5000人被告
我都覺得1億元好少

失業冇錢，幫推

每個612 post都係咁
已慣

捐

up

成日話律師收好平，幫到好多人。做數字有頭冇尾

done

肺炎已經開唔足工 唯有幫手推

捐比政府？ 就快凍結612

岩呀，所以一於收足手足正價

你五毛你pr你黑警

改名做律師基金咪算

#139

推，盡幫

真

而家收正價咩？
唔了解就係到9up

唔知你有無比人告
其實收費係低正價好多
收正價612多幾億都唔掂

幫推

捐ed

你咁講法即係律師費一大截都係用嚟交租出糧冇咩錢賺？
但而家講緊一單Case一個被告都要用百幾萬做律師費喎

你覆緊個隻野我完全block左

如果真係正價
181萬連一單暴動case都未夠啦

呢個post分化撚多到

屌完攪炒巴

又到612

無限loop

收費低正價好多
不過都仲係好撚貴咁解
班前立法會議員袋左咁多
唔叫佢地 over my deadbody 都捐下呀

抗爭都完左啦
用埋剩低d錢咪一拍兩散
唔洗遲d又比連登熱狗攻擊點樣處理剩餘資金

你係咪都要駛嘅錢（必需品），駛落去黃店，冇問題； on9 kol 就真係唔好啦，比612好過；手足被告係已發生事實，就算益左律師都冇法，幫佢地比幫kol 有意義; 再有閒錢先俾有貢獻/窮嘅kol

好喇, lm 睇612 post

黃掂呢？

其實唔會有咁多，宜家過千宗，律政同狗已經做到冇得停，未來只會搞政治人物

大把人仲俾人告，咁快得返咁少

中共喎

Donatedddd 推!!!

依家屌黃店唔做野 食黃店冇用... 藍店都要執都要屌政府 唔講以為掛個黃店名就一個月執幾百萬 連失業率個數都睇唔撚到

我都好多show blocked

咁咪等三五七年先慢慢告囉
魚革前排仲玩緊

明明以前講好左兄弟爬山
自己覺得咩有用咪做咩 捐出去既錢又唔係係佢地銀包拎出黎

聽講泛民議員賣左樓，有賺

黃店都唔一定賺緊錢

關中共咩事

講緊控方一team人已經要對幾十單案

完曬手頭上既野都要幾年

香港都變市啦

仲洗咩搞你普通人

每人每月捐100蚊，20萬人
都有2000萬

1月本來已捐咗
一陣放工再入錢

係囉

閣下係咪等人喂入口

gphone周庭入左去所以唔搞佢地
根本就圍住果幾個黎針
黃圈>泛民>連登>612 loop到2046

我都係

律師成為最大嬴家

良心建議睇下被捕人士關注組
日日有後生影到被捕
無喺鏡頭出唔代表無

藍屍成為最大陪葬品

一大堆5毛

分化撚 從來都唔係兄弟或者同路人

總之你哋做乜

佢哋就屌乜

一味盲反

都係果句 心理唔夠堅定唔好上連登

睇ig 文宣lages 仲好

每次612開post一定引到一大班引戰三毛

不過講真個個趕住用BNO 移民,仲邊有錢理手足 同埋今年好多人都失業,自己都養唔掂好快有人話我係pr/ 五毛

唔好咁講, 又會畀人話屈毛..

係
每日都有好多人上庭
大把人要幫

我捐錢
係為咗被拉嘅手足
好多人真係無錢打官司

每次612 post都係
每次都loop個幾樣野
音響
律師收費貴
黃店呢

推呢個

如果黃店價錢貴d , 咁仲係咪必需品？我比多d 錢食個意識形態，就唔係必需品架啦。咁我食返普通平d 晚餐廳，剩返d 錢用嚟612

係咪啲人驚會洩露身份/612戶口被凍結？有啲又信話612淨係益律師
612要認真出返個聲明解釋下

律師仲收緊市旺既價
唔知唔撚好出聲啦

淨係借咗出去既保釋金都千五萬啲錢扣死咗喺度唔知幾時先收得返

黃店開心數緊錢 手足無人幫

樓主開啱post

觀念正確

食少兩餐已經夠

唔好俾五毛帶風向講咩呃錢

捐612點都重要過捐其他

重點係法援又唔批
唔捐612, 唔通捐河南武漢咩..

當你水魚的黃店就唔好搞啦，你比貴左d錢幫到場運動就話jeh

啲黃店捐咗未？
講真唔係為咗杯葛藍店，大把黃店一早執柒咗la，你係黃就要令你賺錢咩

轉頭買飯就捐

識得有手足 被狗告暴動 都係612幫緊

推

我從來都係入ATM
而且每個月定期捐

就算我知會益咗律師
我都唔想手足要擔心無錢打官司

都唔知啲五毛定假膠係咁屌黃店做乜
黃店就一定賺既咩
6點後冇得堂食都唔知冇左幾多啦

而且而家仲有大把黃店係度請手足既又有
個個星期捐一日營業額既又有
都唔知佢地想點

冇㗎，唔係會畀狗咬，仲要分分鐘狗咬之前已經畀自己友批鬥先

被告本身已經無助
連錢都要擔心埋真係

我有FD開左間都賺到笑 捐閪咩
話賺夠就BNO移民英國

捐左$1000
咁多人炒股賺到豬頭麻煩捐少少
出街出少左洗少左錢捐少少
如果真係好手緊都SHARE開去

有錢捐錢

你收皮啦，人哋咩資料都擺晒出嚟，你自己唔撚睇，喺度留言搞分化

五毛fced

你唔覺一到呢d話題就好多波台手足留言

Block左再講

益律師咪益律師囉
肯接社運case 都係同路人
畀錢同路人搵, 無問題

無錯..
上緊庭嘅可能只不過係小朋友

黃色水魚圈

fg搵55K嗰啲咧

Push!!!

真
呢排啲股票升到痴晒線

佢哋可唔可以去下十二人post 推下呀
我呢排有開..

無留意唔可以今日開始留意？人哋諗住問清楚啲先開始捐錢都比你屌走啦

612不了

推！

應該都自身難保

邊句有屌佢

我見到你屌我姐

律師費加埋洗咗成億，聽返法庭新聞，個個手足唔係坐幾個月就係幾年，有啲仲要認罪減刑！認真，呢啲錢洗咗值唔值？

另外講純學術討論：小學數學題，咁多錢可以買幾多支AK ？

大家唔好亂諗，根喺香港係犯法㗎，犯法野我哋唔好做！講都唔俾阿依家！係你自己個心到諗國安處李貴華都可以上門捉人！

屌佢老母！香港獨立！

藍色屍體圈 藍屍李私煙燒到死無全屍 做condom 變左屍體都無藍屍理

Lm

即刻同我捐爆佢

識有人已經被通知會claim唔到靠身邊嘅人籌旗俾
律師費好撚貴家境本身唔好負擔唔到會好無助

個個月洗千幾萬做乜撚野？

人地交代左無數次 條友google一下都唔肯
唔屌佢屌邊個

你個fd 李私煙 燒到屍骨不全啦 移左去陰間日日比火燒

妓女猶可信，政客及律師絕不可信！
笑死人咩612音響基金

呢隻咩嚟？問下嘢都叫人出少句聲 唔吸下新血咪繼續靠捐開班人死捐爛捐囉

律師費最甘

黃圈個個月都幾次爆買日
大把錢 係唔捐比612姐

分化撚，拉

星火嗰5千萬其實宜家點

捐咗$500

你地真係以為個個律師都咁有米

你地信唔信有612律師住劏房

我有單case都10萬幾

妓女猶可信，政客及律師絕不可信！
笑死人咩612音響基金
自從佢轉玩音響之後就完全失望啦

每個月都捐咗一千蚊

推推推

易知行難

支足，唔使啦，問嚟多餘
你哋心裡面只得一個攬鈔鈀
唔係買樓就係移民啊嘛，明啦

應該仲有幾年要打

跟本睇紅官定正常官審，使撚曬錢送錢比班戇鳩淨係識叫人認罪律師使

藍色屍體基金呢 燒左幾多錢去隻屍骨不全既李私煙到 藍屍condom 變死屍都無同胞理

推呀！！！！！

真告急

吳志森算唔算仆街果個

錢滾錢就當你洗黑錢充公

果時612 小心翼翼咁跟程序
又做哂審查先批錢
呢到屌得幾大聲
話唔夠實有人捐，係咪唔想幫手足
身邊識好多人都唔再捐612

結果錯程序既機構就比狗咬
仲要得審咁少錢，經濟唔好+國安法都無人敢捐

唔係想binc
但有時人地做野真係有原因
由其612 咁多專業人士睇住
屌同路人真係睇清楚先屌啦.....

五毛分化一慣技巧

你可以當無咗

問問問你問番你老母啦。係有心捐其他人點做關你撚事咩。

黃店有冇捐你都係唔捐架啦。攞黎講。垃圾都不如。

Done and push

一日半日你估好多？
而家餐廳開半日唔使計？

孫中山應該都知道革命係唔容易。

開估，當你平均千二蚊美金一支，答案係一萬支！完。

其實覆夠班5毛未
Block左十世

strip有冇收612手續費?

不嬲都覺得黃店有責任捐/請返手足
除非只自己都俾人告緊
你話自己係黃我就要包你賺錢？
你告急關我撚事
我都告緊急又唔見老細加人工俾我

612係會俾還押手足食私飯㗎

今晚問女
叫佢地今年利是損曬比612

手續貴一定有
Strip靠呢樣野營運

捐左2千 推

講清楚啲我係講緊啲把口好黃嘅黃店
612係應該捐的
真係有幫到手足

想請教下邊個律師收緊市價
身邊個個被捕朋友嘅律師都係收緊市價1/3左右
咁耐以嚟一蚊都冇問過我d朋友攞喎

講緊612嘅問題 你就扯人地基金仲差 去合理化612嘅問題?
你隊球隊打得差唔係去搵出同解決問題所在 而係去話有隊球隊仲屎過你?

幫到就幫啦
100幾十都係力量

好生性..

好多五毛
已捐 理撚得你

建議月供, 一個月500都好..

分化撚隨口up
使乜認真

平時食餐平啲都可以捐啦

哪有錢

我show blocked 都唔覆..

啲傻9以為啲錢得律師一個人收

依先最實際有用
好過啲政治KOL

佢呢啲9up就當真
除咗之鋒講嗰個，我未見過義務律師係收正價
啲傻傻分唔撚到堂費同律師費既分別

搞眾籌唔係一易事，主事人要有畀人指責帳目不清食人血饅頭嘅風險，仲要搞革命
仲有要主事人係要求其搵條友就可以㗎，要大家信你先可以做到㗎

無收入既我 捐左小小支持 加油

無錯..

無收入就推post 算喇

音響一撚早回應完啦傻9 只有垃圾差佬同胞會返炒 係wo 你d 同胞都係小學學歷 唔識去求證 只識同法官講我係毅進仔無讀書 去陪你同胞李私煙啦 btw 佢燒到死無全屍 個個都好開心

上年一開始唔係話黃店賺到錢會捐番出黎幫手足咩？
所以大家先幫襯

可以搵返一年前lihkg仔的comments
「唔批錢，剩係叫人申請法授，612好孤寒，香港人最有錢，唔夠咪再捐囉」

好多律師減價要比partner approve - 佢接左呢隻case = 佢無時間接其他case
partner 見係呢D case 未必會批
我無叫人唔好捐
只係唔好以為律師真係咁撚偉大

Paid
加油

明白嘅
其實我唔係想認真
不過眼見612真係幫到好多手足同佢地家屬
唔希望因為隨便一個一句分化
就影響埋仲要612幫手足
所以可以出聲就出聲

又係依d隨口講句但係咩都冇嘅回覆
跟住下面d人就開始附和

收皮啦，手足冇錢打官司就真係變condom喇！好多單打得甩你估真係個官良心發現呀？係靠律師打甩，而且仲要資源同人手去處理大量資料證據，全部都係錢！法律界得益？而家港共連維權律師都開始拉啦！班義務律師都唔知會唔會有一日畀人搞，為錢唔好做第二單生意，要咁冒險？

出手啦各位

大撚把臭閪自稱黃
屌五毛
玩美股聲稱日日數錢

幾時幫手捐？

無人附和 我講事實咋
唔啱聽可以SKIP

知唔知律師同大律師唔同
咁second係律師定大律師呀柒頭

用把口講革命講買槍咪易囉
講咋嘛

好似鄭松泰所講, 我舉個牌就要比一百萬打官司, 寧願唔打. 612同課patreon一樣, 係時候完

如果用strip，信用卡月結單會點樣寫?

我好岩聽架
比d證據證明你嘅事實
好想知

自己去銀行排隊入，唔好貪方便留記錄咁轉

CCTAI咁識明哲保身
使乜打官司啫
佢梗係唔想人捐錢去612，
拎啲錢幫襯佢個好人經濟

得番咁少？黃店賺到錢冇捐？

呢個唔清楚
我係atm入數

你隻死屍同胞李私煙咪做緊condom 燒到變屎咁都無藍屍去支持 藍色經濟圈呢 吉野家呢收灑皮當condom 無藍屍食

其實有乜舖頭係

咁即係你仲相信港共個司法制度，on 9 到無人有，捐錢去俾人玩

連登月入十萬果班友去左邊

Pishhhh

不如你代班細路入去坐 坐多1，2碌好似冇野咁

唔課死全家

推！唔可以入不敷支！！

真係係本地/海外開黃店, 咁先係真正幫班手足

咁多五毛留言都有

捐左，唔洗同分化嘈
612抹黑咁耐大家睇到係咪做嘢

講到俾錢打，一定唔使坐咁
法治

同熱狗講黎都嘥鳩氣, 佢班撚樣就真係當手足condom啦

要證據既咩？
侵侵聽日出兵搞政變既新聞都唔洗fc啦

希望大家會捐612真係俾錢好多手足打官司

叫啲傻9出rent

唉 當初好多人仲話612已經好多錢 洗乜再捐
希望大家會捐返

Push push

震

捐錢啊大家

D錢係曬我要攬炒到
Dklm

人地錯你就要跟住錯？
黑警姦淫擄掠你就要姦淫擄掠？

熱狗話有錢課比我好過
最多我去探多幾次監囉

捐左未啊大家

p

依家馬上捐

賣口罩賺到仆街

已捐, 推

721 831 101

月捐！

我有話唔捐？
可以開post叫人捐唔可以留言叫黃店捐？
明明大家都應該捐，我就生意表態咗係黃，得把口黃，嘢又難食就跳出嚟話告急？

班手足畀人告要點呢？就算唔相信又點呢？有機會打得甩就要試！有機會令判刑冇咁重都要試！其實你咁講不如話一開始就乜都唔駛做認命算啦，反正中共都係信唔過，香港人喺中共之下都係唔會有好過嘅日子，唔會爭取到任何嘢，不如乖乖地？

香港人要留錢移民，幫唔到了

捐比大J好過喇

開名
佢真係有講過，告你誹謗都唔怕

最L垃圾d 懶9激進KOL,
周圍屌9人
講嘢誇L 張

乜L熱青城白乒巴別塔二得道
咁多年就係日日屌飯民屌香港人屌人血饅
然後叫人課金patreon比佢
負責屌人真係幸福DLLM

唔係佢坐
佢咪口鳩響囉

理得班律師背後團體點運作
而家就係有律師減價接手足case
而手足唔洗出錢就得啦
你都未答我係咪有手足經612係收正價

捐你老母臭閪 又眾籌 好撚煩
[red][size=6]一毫子都唔會比

已課

咁咪要衡量資源點用囉，錢就係咁多，你係都要倒錢入人個場俾人玩。
寧願花錢直接俾手足家人好過啦，使一大筆錢打官司，俾人撚完一輪，又係要坐

你得罪人了

係 我都記得

你係咪傻ga

點解要同你隻五毛狗交代

啲錢係我哋捐，

佢中意點洗係我哋授權

躪啦五毛狗

去燒比你最愛死屍同胞李私煙 佢係陰間等錢洗 燒到死無全屍咁 你班藍屍當佢condom

On9仔

打得官司嘅手足同手足家人意願就係唔想坐或想坐少啲，如果係幫生計有其他途徑，既然手足係申請支援就係有呢個需要，唔通佢哋有需要我哋唔幫不突止仲要叫佢唔好嘥錢不如認罪坐幾年？

咁你撚知邊間黃店有冇捐咩 都未講而家禁堂食有幾多間頂唔著 咁其實你可以食返吉野家美心嘅 冇人care

因為d 熱狗 白兵粉 覺得612 係大台泛民搞出黎
咪係咁係到吠

幫推！
利申已捐

你真係好可悲，柒左仲要死雞撐飯蓋律師費正常幾貴冇概念？暴動每單打半年過每次堂都唔洗律師費？律師研究案例研究證據唔洗人工？人地冇責任萬萬聲咁收平你咁多，又唔叫黃店收正價你去屌？查下612幫左幾多人先啦柒頭

你咁叻記得自己做律師，唔好收手足錢你現實中肯定係個自我中心性格惡劣冇人鍾意既可憐蟲

如果手足知道使左咁多錢，結果都係一樣既話或者坐少粒黃豆咁多既話，我諗佢一定話不過折現俾屋企人，好過俾律師

我喺隔離post啱啱block咗佢

其實而家應該開始分得出，佢哋講嘢都膠膠地

熱狗 白兵就係咁屌
又唔見佢搞個基金出黎 幫下人

其實叫啲黃店搞一日義賣都籌到唔少la

有捐開

咁係咪唔打，幾百單全部認罪去坐？還是話要手足全部自辯？還是話你送晒全部人著草？
坐果個唔係你你緊係可以咁on9嘅冷氣軍師你都係收皮留喺屋企睇TVB啦。你自己搵下有幾多單判左無罪先啦柒頭皮，如果個個黃絲都好似你咁就真係玩撚完

除咗利息滾存
你做任何額外投資，班狗即刻拉人封舖

啲波台狗啲名仲要鬼咁易認

槍杆子裏出政權

幾時買槍杆子? 比錢比狀棍有用咩?

星火點死唔記得咗...............

狀棍巧立名目收錢. 唔駛解釋.

咪自己Google 仲要伸隻手出嚟問人

捐咗。

首先，手足點解俾人告？因為衝擊個制度，但而家又要跟番個制度俾人玩，仲要使一大筆錢，真係好諷刺

捐左

熱潮過左 香港回復奴性

第2大律師計劃

Up

預知未來？
呢啲嘢就同生cancer差唔多，好多人可能會做好最壞打算，但都會盡最大努力，希望可以好番或者唔好咁快死，中途係會洗好多錢，但有希望始終會想盡量做到最好結果，唔係下下用錢去衡量，而且如果呢個基金最後因為大家唔捐而維持唔到落去，最後唔只手足會冇希望，係會成個黃營都失去希望，因為當好多人有“冇人支援”、“冇人會出手幫忙”嘅感覺，香港人之間就會完全信心瓦解，變成支那人咁各家自掃門前雪

無人再捐？

香港人，一年貨仔熱度

咁咪又係同問囉，兩年前你有咩好方法可以阻止到送中法？你係議員？可以喺二讀時一票否決？市民用唔到制度內手法去阻止不公義，遊行呢啲幾多百萬人出都冇用，咁咪用制度外手法去阻止囉，咁都有問題定係你做慣隻豬只識得接受，唔識得思考？

冇612同後面所有抗爭就唔會有撤回條例，好難明？而家係對家用暴政用極權去對付市民，結果你去blame the victim話係對抗極權既市民錯，唔好衝擊制度？會唔會政府用法制打壓市民先係問題所在，而非勇敢企出黎既人？

你既邏輯係咪有啲乜問題？你係林鄭本人上緊連登？

仲有你答我未，咁而家係咪手足全部認晒佢？定你有方法時光倒流兩年再喺金鐘發表你既偉論？

證據？ 點知你係咪612昆人組織成員喺度做媒

啲錢俾律師賺晒，應該要俾被告人士揀啲錢用來幫屋企人定係用來打官司。

捐咗錢都係告得入，不如留返嚟食黃店好過

捱

同事個仔嚟㗎 詳情唔講喇
當你身邊有人被狗告你就唔會講得出呢啲說話
邊個幫到手足手 當時人會知

就算黃營有希望，香港都已經無希望啦，信心一早瓦解，走得就走

損咗

推呀

律師又話要生活
泛民搵搵埋埋 賣樓大賺 又唔肯科

最慘都係手足

其實有國安法， 用法律點打都冇用， 不如用嚟做基金support 下家屬， 好過投放喺律師樓， documents fee 上面

好多五毛

用嚟做咩好啲會唔會係我哋話改就改？人哋個基金建立就係支援被捕及人道救援，如果有手足去申請基金去打官司，即係話佢有呢個需要，冇理由我哋話不如唔好嘥錢叫個手足去認罪坐幾年算吧

而且呢個基金亦有生活援助，所以我唔明有乜好2揀1，因為只要有人有呢個需要就有人申請，所以先剩咁少錢

係呀
但你要諗下

點解咁都做唔到

每月atm入數

原來你本身唔使食飯買嘢？
定係你平時係食開屎？

殮葬基金終於無錢
香港人啲三分鐘熱度

推，今個月捐1000

最傷心係律正屍成日上訴

但我依然會繼續捐, 燒錢咪燒錢囉, 救得一個得一個

最應該捐係黃店，有d成日用個名叫黃絲去食，捐得最多應該係佢地

同咩路人
依家仲屌個班擺明對家啦

直接block咗佢啦
擺明五毛黎

老實講，得蘋果同612值得俾錢，其他kol, 黃店係唔駛特別幫

依個時勢黃店唔執都偷笑啦戇尻

我連食煙同叫雞都戒埋，拎晒去捐

中肯

幫班kol黃店賺到每個月幾萬至十幾萬，佢地肯捐一萬幾千除笨有精攞哂彩，好老實有心捐就直接俾需要既機構，駛鬼幫kol同黃店

之前連登仔大大聲話佢孤寒，又話唔夠咪大不了再籌過，而家到612無晒錢就個個潛晒水

推吖！！！
沈緊

捐呀 捐呀

612真係幫到好多手足

啱啱捐咗500
財經台班友呢排賺咁多都唔捐啲？

做唔掂應該執笠

打官司最燒錢

話時話班律師有冇收順d?

扑個班唔係分化就係抽水

被捕手足做曬condom
我有我既（英國）生活，你有你既（監獄工場）忙碌

個時屌佢唔批手足錢反而批音響啊戇尻尻

我早兩日就捐左喇，你地呢

事實係捐完叫手足認罪，草草了事
成班人渣

你就真係on9，人地已經解釋左個筆音響錢係用黎搞遊行籌錢
仲有唔批手足生活費仲on9，批左咪好似星火咁轉頭俾人凍結左8千萬囉，人地一早已經睇到咁做好高危所以先堅持唔批，你地班撚樣就乜都唔理屌左先，又叫人唔好捐612，好啦，咁而家手足無錢打官司，你地又去左邊?

班友當食黃店係捐
原來班友本身唔洗食飯

已課金

support

616係民陣搞嘅 佢明知自己唔夠錢跌落警戒線 點解唔搞籌錢 以佢嗰期號召力 如果開聲籌錢大把人捐啦 點解一定要用咗612基金? 因為方便?
咁樣搞到個基金誠信出咗問題，令人覺得:原來啲錢可以咁樣俾人用㗎!?
再者，612基金仲發生過資安事故，大家從任何有紀錄嘅渠道捐錢都會有心理障礙。

而點解612基金跌咗咁多?? 好明顯宜家唔係我一個人唔信啦

btw 人身攻擊沒有意思 如果我是真5毛 唔會覺得你鬧我會有任何情感上嘅不舒服

做唔掂係應該執笠，唔係要人賣人情俾你幫你苦苦經營，有黃絲失業你會唔會捐失業救濟金俾佢？暫時執笠同唔執笠同個運動有乜影響？

一句講晒，之前大大聲屌話唔好捐612，而家真係無錢打官司啦，你拿拿聲嘔d錢出黎打官司啦，唔係就同612道歉

敬佩你既天真。
幫班濕鳩律師肚滿腸肥，我就不了。

一班法西斯連問下d錢點用都唔得

支持

好易隊爆 一日好似幾皮野就爆 個陣捐星火都係咁 最後迫住銀行轉帳

2年黎不斷交代到而家仲話問清楚d?訓撚醒未

總之就排啦，唔好問

乾得咁撚快

金已課

拗嚟拗去做乜？
信你咪捐
唔信你咪課第二度，大把地方等錢用

與其喺度討論
不如睇下自己做到咩
課下金又好
寫下信又好
上下網又好
做咩都好過咩都唔做

果d咩人渣哥抗住黃店排頭賣成50蚊一個早餐
捐左未？

啲人課patreon都唔課612 哭𠹌咗

push!!!

香港蟬聯2020全球生活成本最昂貴城市
燒錢香港人會死
一係就準備死前一擊

部份收益會捐612

捐0.001%吹咩

龍門冰室捐左未？

已捐，一定要推

Ok 新人太柒唔收 咁咪繼續圍爐捐囉

個po咁多捐口水

呢個真

有d 難食到如果唔係黃 肯定無人會肯幫襯

1月26號係香港開埠日 話俾身邊嘅香港人知

果時大把真同路人，比人講兩句就跟風向一齊屌612
唉

反送中都已經2年仲新人?
係我地圍爐定你on9呀?

你有point，見到直接block算

你唔係咁撚天真嘛，講下就信
你想捐就直接捐俾612而唔係食黃店估人地捐定唔捐

音響唔係講話因為民陣將成個遊行的籌款位置讓比612基金籌錢咩
我記憶係咁，所以只係想收返遊行成本價
如果有心自己洗唔會公佈出嚟，基本又有LAW限制住點洗錢

不過咁講唔信就係唔信，都理解的

即係用晒？

推

月課緊

推返

課完再課

攬炒巴stand with HK d數唔清唔楚反而無人屌，612咁撚清楚反而俾人屌音響

你咪繼續用呢啲態度囉 小學生升中開始留意政治唔得嘅？一路係港豬今日開始想改變自己唔得嘅？屌柒人就可以令黃圈壯大？你on9定想圍爐攞優越感呀？

自己上網揾下都懶 洗唔洗教埋佢屌閪呀
你老豆就係冇人教 所以生少個腦比你

頂～～星火明明重有錢

所以基本解釋都有少少嘥氣
解釋完一大輪總會有堆人咩都唔睇就大大聲話一定係cap水點點點
其實諗都諗到，咁多人望住，條數又公開，有少少問題d狗一早屈左佢洗黑錢啦

個d人可能無乜留意d case同出親去都係企最後
有咩即跑，而且身邊無人出事之類既情況

同離地撚既情況少少似

其實一出事係好撚多手尾要跟 樣樣都係消錢，潛在問題個d講左年幾 唔再講了

希望其他人唔好咁天真

係你on9，樓上講得好岩，到左而家都仲可以屌得612根本可以當對家
block

捐10000已經唔話得，應該無乜邊幾間捐呢個數，否則612點會剩咁少。走數又同班傻仔講咩

多餘$可以買外國地建新香港

小學生開到 account？

係咪要交代你個腦去左邊先

入左一千

好多手足要大家幫手

所以呢個基金唔係應該捐錢嘅最好選擇

個陣屌燒錢俾班連燈傻仔講五毛分化撚，
連燈仔唔肯聽真話是常識吧。

鞭佢地屍就啱

今年手緊得緊要…捐住少少先

最好有人伸手餵埋俾你食

人渣哥雖則搵笨柒又奶泛民
但起碼捐過好多次
龍門不嬲反612邊會捐

市民捐錢，律師收足錢，但係手足認罪重判！我屌你老母啦612！

推 之前有懷疑過612

你真係唔識嫁wor,乜野叫律師收足錢？

你問吓班幫手打官司既律師係唔係收足錢！律師黨？呃錢黨就有你份！

你都戇尻
係你要搞清楚個時因乜野屌
唔係話佢做乜都盲撐
利申今朝先捐完

你都戇尻
依家係因為個濕尻政府搞到民不聊生
乜撚野做唔掂就執笠唔洗幫

每個關於 612 嘅 post 都係群魔亂舞

成堆 acc 九唔搭八，有時懷疑就算你同佢講佢老母俾三萬隻狗屌緊，佢都會話：咁黃店呢？有時覺得依堆人先係黃到金，就算老母俾狗屌都會首先掛住黃店

政府on9同要人支撐所謂黃店，俾錢佢賺有乜關係？而加又唔係政治打壓，做唔住就執笠係自然不過既事，無黃絲有義務幫黃店收古平衡，同埋所謂黃店話我係黃店就得，然後d人就要去撐？

推到1001
捐咗未？

課課課

冇政治打壓？你戇尻？

ZA食到6% 回

嗰班話612大洗/收得貴嘅 有冇諗過班律師遲下隨時牌都被訂埋冇得撈 （變成大陸維權律師咁）

每次吹雞 一定會盡少少力

即係你覺得黃店而加做唔掂生意係政府專登針對黃店造成？你唔好咁弱智啦，做人用下腦好難，定你智力唔正常？

你覺得平時冇陰啲陰啲打壓？
你係天真定弱智？

我係擔心大貓凍佢戶口咋

都唔錯啦
仲有百萬

洗得咁快
人血饅頭？

所以612呼籲月捐
唔好一筆過捐晒

點L樣折現呀？
你開番間折現比佢哋屋企人睇吓會唔會拉9你？

問你係咪因為政府打壓所以班黃店做唔住生意呀？都唔知你答乜，原來唔止無腦，仲有讀寫障礙

到今時今日仲有水魚真心信
睇黎個雞棚仲可以呃多幾轉
加油

的確係幫班濕鳩律師去肚滿腸肥
但人地都要成本令到自己去做律師
有本事嘅，你都可以拎到依舊錢
而我亦都唔介意去比出依舊錢
我只係信，如果真係有人有需要依啲錢
而大家又唔捐，連官司都唔洗打
暴動罪，你同我都知要入去受幾耐
你過意得去，sorry ，我唔得

水你老母大陸仔

難d

舊年開始黃絲開始唔信法治唔信法庭

啲寧願自己食左佢都唔會益法律嗰邊

我冇錢 只好義教d同路人

即係你既意思，比人屈果d 都認晒佢？總之人地叫你入去坐就入去坐？

條友傻鳩黎

其實都唔係d 乜野壓力有10萬個同路人，每個月150蚊，已經可以cover 到。150蚊，join 個 電話plan 食餐飯都唔止。如果咁都唔願意其實真係唔洗咁多借口，你直接認自己係藍可能簡單d。

宜家月捐得500幾人。多d 人月捐咪大家都唔洗行得咁辛苦。其實1500萬對於咁多人黎講真係唔係乜野大數目。有乜野值得屌黎屌去

世界永遠都有蠢人既
呢種人一定要重覆比人呃無數次
先有可能會覺得自己比人搵笨
又或者一世都係做水魚

打完贏咗都冇用

因為政府依家上訴到入到你罪

pushhh

如果有眾籌駁離岸戶口籌安家費

應該大把人去捐

因為而家已經無人信法庭 無人信法治 無人信法律途徑
唔會再咁傻豬倒錢入咸水海

唔緊要啦 新一年時間流流長
黎緊有 中秋 耶穌受難日 612 64 71
聖誕 復活節 等等
大把日子可以眾籌啦
今年過左咪下年再籌過囉

有錢都開分店啦食開屎？ 睇吓cctv見唔見到你先

pushhhh

求求大家 課金比612
小弟啲律師錢都係612資助
被捕手足都係靠612

OK啦
你話幫哥哥姐姐既佢地都OK

咁我都將今年利是損曬比612先

推翻

推, 見到HSBC入錢機即捐

大把黃店捐緊錢 有D一邊結業一邊捐
單單網店就有 香港人日曆 OA 等等
你班仆街只係識冷嘲熱諷 捐你又冇份

得6百幾人月捐

一日10萬,好易爆

大撚把人 佢明燒你錢 香港人大家有份做番自己責任就得 唔好捐多 每次告急都捐300

即捐

好耐無爆過

呢大半年，每次ATM入數
都無遇到爆嘅情況

我都想佢爆

你就真係on9啦
之前人地都交代得清清楚楚，然後成班就乜都無睇過總之就屌佢一定係泛民自肥cap水，然後大大聲話唔好捐，又係到屌點解唔俾生活費
最記得個時好撚大聲咁話香港人大把錢，無左咪再籌過
好啦，而家真係無左啦，班友去晒邊?

屌Cap水同屌唔批錢又唔一定係同一班人
同埋個時仲有星火，啲人先話捐星火好過

而家37%，要再多啲人知

弱智仔

我單暴動案都係612比晒 我一蚊都唔洗出

唔想冤枉好人，有冇人知道發生咩事

支持捐星火無問題
但事實證明612唔批生活費個決定的確無錯

用邊個方法收最少手續費

冇頭冇尾
你問出post嗰個丫嘛
其他人鬼知咩

直接入現金

推爆，要置頂

繼續支持612基金

幫手足

應該銀行過數/入現金

612成日比人 屈架啦
真係有出黎既,實識得啲比612幫過或612幫緊既人
直接問佢地咪知612信唔信得過囉

再推呀，未到target

啱啱ATM入錢
竟然出現爆額嘅情況
多謝大家

啱啱check諗住ATM入
但點解612仲用匯豐

戶口得番2舊水，少少地用信用卡課左幾百

612支付「義務」律師費用

「義務」律師拎筆錢投資

賺到再捐返畀612得5得

gogogo

推
捐

咪不停叫你搵法援先

雖然唔應該入612數
不過有一排經佢哋啲律師不停叫人認
有好多個轉律師之後當庭放

唔好勉強

留返有經濟能力嘅手足做主力

過去大半年
每次入ATM
都無遇到爆額嘅情況
已知少咗好多人捐錢

有法援梗係用法援先
慳得一蚊得一蚊呀

一開始都係嘅
到今日仲打乜鳩
冇證據都可以入

推啊

日日都有打甩case你唔講
一係你代佢哋坐囉

五毛黎架咪回啦

又屈毛呀
使唔使教你點用起底

612 公開灑報告可以屌d 咩 人地一早解釋完 有報告睇 音響行業 有出去講正價唔會咁平 你一年前講一早比人屌到成個李私煙咁啦 國9法不斷搞唔同眾籌 一句黑錢就拜拜 不如你下次屌許智勇黑錢啦 傻9 最好經歷好好個個有工做 你d point 似黑警藍絲多過5毛 會唔會我就唔係好理 只講你d 同胞信政府藍屍變死屍
我就只批鬥藍屍 變左死屍就要慶祝 燒到死無全屍既李私煙 唔係藍屍都會開心

排住隊幫襯又有盲撐撚 點會執

岩呀 燒去比李私煙 佢應該等錢洗 唔知陰間有無得美容 燒到黑柴咁 會唔會無得救

捐嚿錢去殮葬基金又過意得去？
諗法真係仲衰過耶撚啲贖罪券

我見有間做到擴充租埋旁邊間鋪 捐612 不了 賺多D 自己入袋好過

幾時有講過
唔係店主有同一信念就叫黃店咩

10個人11個理念
正等如當初都無人估到612係殮葬基金

贖罪卷心態出晒黎

[第151日] 十二港人案 任全牛律師聽證會改到下禮拜五

嗰D 如果冇改善. 我真係建議佢執咗佢. 做第二行.
食過3-4間係勁唔啱自己口味. 半年內俾過3-4機會, 第3-4次仲係唔啱自己口味. BYEBYE
其中2間已經執咗. 希望佢喺第二行有好既發展

乜都贖罪券
食黃店=贖罪
捐錢=贖罪
做文宣=贖罪
retweet=贖罪
聲援=贖罪
祈禱=贖罪
睇蘋果=贖罪
屙屎食飯瞓教打J=贖罪
熱狗有乜嘢唔係贖罪架?

要繼續支持啊，仲有好多手足要撐啊

唔知好彩定點
其實唔少黃店整野食係有心機d
我覺得一般黎講above average

屌係喎，咁耐以黎我都係試過1次爆10萬

612啱啱成立嘅時候
係經常都爆
嗰時要專登朝早去入錢

為咗掩飾自己乜鳩都冇做過
唯有用「贖罪」呢個字嚟貶低人哋做過嘅嘢
等自己好過啲

之前好多人話唔夠錢先捐，而家冇錢咪一樣冇人捐

Sor ~之前做過啲乜唔洗交代架嘛
依樣只係其中一樣都要比人話耶撚贖罪卷

信泛民，唔怕！

愛国偽人為啥要吃德國奶粉？

熱狗: 除左武裝起義都係熟j券
問:咁你地武裝起義未?
熱狗:無鎗無砲我出去送頭呀??on9

唔係幾明師兄拉落販民咩事
你係咪覺得投票選左販民出黎,係買保險咁,佢出完d糧或者資產係有咩事時,拎返晒出黎

邊個十萬蚊一個月？

冇錢了，販民就會出嚟同大家齊上齊落
劏夠搵夠就會潛水

快貨金

五毛老細
佢哋就都係得五毛

成堆五毛同假膠出晒來

肥了律師

黃店掛住搵錢。 好黃呀真係

之前唔係有人話香港人最多錢？

如果真係有打正旗號支援抗爭嘅基金，
轉個頭就比狗咬協助罪犯拉人封舖啦
拍埋啲19嘢挪揄人咪簡單囉
唔諗下實際情況

同中共玩法律戰

遲下牌都釘埋你

覺得自己睇得好通透

又捐 不了

捐錢嘅一定係最優先捐俾612而唔係KOL
推

捐錢呀

仲燒錢玩人治官司

課

啱
唔好再燒錢
你代佢哋坐

坐到2046都未出得返黎

執柒左佢啦

比完錢就唔洗坐咩

駁唔到
比錢佢地走佬好過

熱狗白兵呢啲，日L日屌人贖罪當自己做緊嘢架勒
呢啲咪佢哋既高見囉

酸民的野望
仲唔整個基金出嚟
睇吓會唔會拉人封艇啦

爭咩爭，兩邊都係一事無成

因為唔會俾人拉，所以係work

因為work,所以會俾人拉